{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041524",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 라움호텔"
    },
    "text": "利川ラウムホテルは2021年12月にオープンした宿で、リニューアルして洗練されたデザインときれいな施設でお客様をお迎えします。 最高レベルのサービスを提供しており、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 総客室数は30個であり、予約時には未成年者の予約が摘発された場合、退室となり払い戻しは不可能です。 客室は2名基準で運営されており、人数を超える場合は追加料金が発生します。 宿泊客のレビューによると、いつも清潔で親切な社長の応対が印象的だそうです。 インテリアも美しくリラックスできる環境を提供し、電灯は明るく朝の化粧にも最適です。 水もとても強くて熱く、トイレはいつも清潔でウォシュレットも設置されていて便利です。 全般的に非常に満足できる宿という評価を受けています。 ただ、テレビで外国の映画やドラマを見るときに時々止まることがあって残念だという意見もあります。 また、部屋1室につき1台駐車のノーハードPCが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "利川ラウムホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "利川ラウムホテルは2021年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルはどのようなデザインと施設を提供していますか？",
            "answer": "利川ラウムホテルは洗練されたデザインときれいな施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "利川ラウムホテルは最高レベルのサービスを提供しており、様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "利川ラウムホテルの客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルでは未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "利川ラウムホテルでは未成年者の予約は摘発され、退室となります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルの客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "利川ラウムホテルの客室は2名基準で運営されています。人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルの社長の対応はどのような印象ですか？",
            "answer": "利川ラウムホテルの社長はいつも清潔で親切な対応が印象的です。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルの室内はどのような環境ですか？",
            "answer": "利川ラウムホテルの室内は美しくリラックスできる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルの水はどのような状態ですか？",
            "answer": "利川ラウムホテルの水はとても強くて熱く、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルのトイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "利川ラウムホテルのトイレはいつも清潔でウォシュレットも設置されており、便利です。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルの宿泊客のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "利川ラウムホテルの宿泊客のレビューでは、全般的に非常に満足できる宿という評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルのテレビの使用に関してはどのような意見がありますか？",
            "answer": "利川ラウムホテルのテレビで外国の映画やドラマを見るときに時々止まることがあるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "利川ラウムホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "利川ラウムホテルには部屋1室につき1台駐車のノーハードPCが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 596
    }
}